# Тестовое задание для Софтиус

Ссылка на решение:  https://bitbucket.org/Gianty/testapp

## Задание

Поликарп учится в университете в группе, состоящей из n студентов (включая его самого). Все они зарегистрированы в социальной сети «ЕстьКонтакт!».  

Не все из студентов одинаково общительны. Про каждого студента известна величина ai — максимальное количество сообщений, которые i-й студент согласен послать за сутки. Студент не может посылать сообщения сам себе.  

Рано утром Поликарп узнал важную новость о том, что завтра состоится зачёт по программированию. По этой причине эту новость необходимо срочно сообщить всем одногруппникам с помощью личных сообщений.  

Перед вами стоит задача составить такой план использования личных сообщений, чтобы:

*    студент i послал не более ai сообщений (для всех i от 1 до n);
*    все студенты узнали новость о зачёте (изначально она известна только Поликарпу);
*    студент может сообщать новость другому только в том случае, если сам её знает.
Считайте, что все студенты пронумерованы различными целыми числами от 1 до n, а Поликарп всегда имеет номер 1.  

В этой задаче вам не следует минимизировать количество сообщений, момент времени, когда все узнают о зачете или еще какой-либо другой параметр. Найдите любой способ использования личных сообщений, который удовлетворяет требованиям выше.  

#### Входные данные
В первой строке следует целое положительное число n (2 ≤ n ≤ 100) — количество студентов.  

Во второй строке следует последовательность a1, a2, ..., an (0 ≤ ai ≤ 100), где ai равно максимальному количеству сообщений, которые может послать i-й студент. Считайте, что Поликарп всегда имеет номер 1.

#### Выходные данные

Если сообщить всем студентам новость о зачёте невозможно, в первую строку выведите -1. 

В противном случае, в первую строку выведите целое число k — количество сообщений, которые будут посланы. В каждой из следующих k строк выведите по два различных целых числа f и t, означающие, что студент номер f отправил сообщение с новостью студенту номер t. Все сообщения должны быть выведены в хронологическом порядке, то есть студент, отправляющий сообщение, уже должен знать новость. Допускается, что студенты могут получать повторные сообщения с новостью о зачёте.